傳患者蘭桂坊與多人一夜情 無綫記者隔離

「對於網上流傳有曾到蘭桂坊的患者與多人發生一夜情，張竹君回應時眉頭一皺」
呢個係之前連登上面傳50歲嗰個？唔係SCMP24歲女記者？🤔

50歲嗰個係連登仔 fake news

唔明，get唔到

屌我問緊「網傳一夜情」嗰件究竟係50歲熟女定24歲女記者呀😂

今次隻臭雞好波 惹中隻垃圾cctvb記者

我知係 fake news😂

咁理論上一夜情有乜問題先？

我幾撚時話過有問題無問題？😂係咪武肺上眼睇唔清楚我條問題

？

連登仔 fake news -> 公海

[正視聽] 50歲確診女性「一夜情」係假新聞，連登仔再次shar

你係咪睇唔清楚我條問題問乜🤦🏻‍♂️答非所問

依家我條問題係問緊「網傳多人一夜情」嗰件究竟係50歲定24歲🤦🏻‍♂️

50啦

性交群組

屌原來如此
唔撚怪得知我巢24歲一夜情一直巢唔到結果
段新聞個排版搞撚到我以為網傳係傳緊24歲嗰單
毒果

雖然睇段新聞之前已經見過50歲個fake news post，但係唔知張竹君講緊嘅係呢單以為張竹君係講緊24歲

蝗蟲顧客（暴徒）

依條友根本係 fake news 分化引戰狗嚟

殘酷過一夜情

別高興

咁關一夜情咩事？

呢d 都fakenews 真係好撚仆街
個個都fwd左先信左先笑左先
咁樣discredit 一個人令自己有存在感

個日我收到個fake news 個whatsapp
一睇都伏味濃
我即刻Google下當然係冇出處
我即刻扣fwd過黎個個人50分

我一向習慣 send fake news比我嘅人係會比我撚屌的 可能因為咁搞到我無乜朋友

我幾撚時有話過關事？你係咪真係1武肺上眼的1咁嚴重？

Fake News by Apple Daily

咁標題點解咁強調一夜情？

Fake news by LIHKG

1) 我不是樓主
2) 樓主本身都係跟🍎原文標題
3) 🍎標題無錯 因為連登的確有條撚屌傳一夜情假新聞
睇嚟武肺上眼嘅後果真係可以好嚴重我決定簽器官捐贈捐出視網膜

我無話過你係樓主，我係同所有人講，你或者係其中之一，你以為自己係邊個？

1) 你如果唔係話我係樓主 咁你應該好清楚個標題唔係我定？
2) 你同得所有人講 就一定係包括我 除非你唔撚當我係人
3) 我或者係其中之一 你真係唔當我係人？
4) 你個comment直接reply我
睇嚟閣下嘅武肺病灶唔止眼部、已經大幅擴散到身體其他部分例如手指、甚至腦部...祝好運

咁我問點解咁強調一夜情，你可唔可以幫下人答呀柒頭？

29樓第三點 已經答咗妳 thx

呢度

需留意你一開始就答非所問 我其實無義務答你問題
如果你係另外想對文章標題提出另一疑問 唔該唔好tag住我個對文章內容發問嘅comment嚟reply
識唔識用連登direct comment功能？

算啦
佢傻架

一夜情冇病玩黎做咩

乜唔係一夜情係fake news咩
蘋果話50歳係同朋友聚會

算啦你戇鳩架

我知係fake news😂但係因為毒果個排版我以為網傳嗰個係24歲

條友弱智

話你咩
衝出黎柒

又一條不知tag為何物嘅弱智返匡智包餐具啦你

爽死

又矮又毒又讀唔成書嘅人生勝利組

你d字好柒

我tag你=你？😂😂😂😂
你真係弱智

啊sor可能你真係讀唔成書係匡智包緊餐具

你tag我comment我係會收到通知
你講得出句咁戇鳩嘅說話我真係除咗block你之外唔知做乜好

傻仔，比人串幾句就block人
你大陸人？玻璃心？

好可憐呀
🥺🥺

😂👍🏼

😂👍

tag都唔等如直接reply我嘅話 只能話你太毒毒壞腦
上咗連登咁撚耐識唔撚識有direct comment呢個功能？
你真係唔信嘅話 出去開個新post問tag人comment係咪代表直接reply緊嗰個人 啲3下1有幾多巴絲打認同你條戇鳩毒男

*睇下

又話block我
我又要打開黎睇
傻鳩

真係咁恨block呀嘛
(Show Blocked User - 毒步天下)

我幢大廈之前中過
跟撚住就日撚日
住客出出入入都要探熱
個看更都唔撚柒知有無病
隻閪手次次伸直啲都唔撚得
要人行撚到好埋嚟探

"網傳"
真係痴撚線
去老蘭就一定係去扑嘢嘅乜?
根本大部份晏晝去嘅人係放工約朋友啊同事啊坐低去啤一啤,
單野完全顯出連登仔好多無朋友兼無常識

無瘋狂一夜情
林鄭會一刀切酒吧業？？

係。。。一早block 左

Indeed
雖然港偽政府真係信咗網上謠言然後為咗避免所謂「親密接觸」就實施禁吧令更加戇鳩

果然絲打對於死毒撚嘅敏感度係高啲😉

貴圈很亂

港偽林門鄭氏真係信咗網上fake news 仲要為咗個fake news出政策嗰下

特首會唔會立例禁止市民扑野？

對於網上流傳有曾到蘭桂坊的患者與多人發生一夜情，張竹君回應時眉頭一皺，指衞生署會追蹤密切接觸者，「希望佢會同我哋講，保障佢同佢朋友嘅健康」。

政府無否認喎

咪就係佢信咗fake news嗰下柒信完仲要為一條fake news出政策柒上加柒

衛生防護中心傳染病處主任張竹君
都會唔知真假？

你點肯定係 fake news ?
d 人去蘭桂坊齋吹水？

似乎你真係好信我哋依家呢個政府

sorry po 錯版本

睇61樓